藍絲大媽吹雞聽日3點鐘紅隧清路障

source:apple daily live
藍絲大媽吹雞聽日3點鐘紅隧清路障

推1

推2

聽日港大起返rb

貼呢張出去警告下佢地

由佢清就得，poly手足唔洗理，養精蓄銳星期一

小心撞車呀隧道口

清完咪黎明行動前再起，睇你有幾多維穩費出，政府想玩民打民唔使旨意

你叫d大媽星期一出黎就話有用姐